let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "O'zbekistonning poytaxti?",
        answer: "Toshkent",
        options: [
            "Baku",
            "Toshkent",
            "Farg'ona",
            "Madrid"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Taekwondo bo'yicha oxirgi olimpiada chempioni..",
        answer: "Ulug'bek Rashitov",
        options: [
            "Dmitriy Shoking",
            "Nikita Rafalovich",
            "Ulug'bek Rashitov",
            "Hechkim"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "HTML ma'nosi qanday?",
        answer: "Hyper Text Markup Language",
        options: [
            "Hyper Trainer Marking Language",
            "Hyper Text Markup Leveler",
            "Hyper Text Marketing Language",
            "Hyper Text Markup Language"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "JavaScriptda cinsole.log nima?",
        answer: "Terminal",
        options: [
            "link",
            "p",
            "script",
            "Terminal"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "# belgisi qanaqa selektor ekanligini bildiradi?",
        answer: "id",
        options: [
            "html",
            "tag",
            "class",
            "id"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "O'zbekistonning viloyatlaari nechta?",
        answer: "12",
        options: [
            "12",
            "14",
            "18",
            "bilmiman"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "O'qituvchimizning ismi",
        answer: "Muhiddin aka",
        options: [
            "Muhiddin aka",
            "Nodirbek aka",
            "Nurbek aka",
            "Hechkim"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Managerimiz ismi?",
        answer: "Nodirbek aka",
        options: [
            "Muhiddin aka",
            "Nodirbek aka",
            "Nurbek aka",
            "Hechkim"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "CSS fayl HTMLda qanday ulanadi?",
        answer: "link",
        options: [
            "link",
            "p",
            "script",
            "div"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: ". belgisi qanaqa selektor ekanligini bildiradi?",
        answer: "class",
        options: [
            "html",
            "tag",
            "class",
            "id"
        ]
    },
];